覺唔覺警察份人工 UNDER PAY得緊要?

最近身邊識人做警察
人工先得個22K左右
講真真係咩都唔夠
你地班連登仔仲係到講咩風涼話
話人地偽進仔學咩人拎22K
我心諗你地訓撚醒未
人地做警察 好值得尊敬
體能仲好好 知唔知學堂生活有幾撚難捱呀
拎條命去搏嫁大佬
知唔知全世界有幾多恐怖份子
香港作為全世界其中一個最安全既城市
我地既警察叔叔絕對好值得更高人工
平時仲要比班死黃絲黑警前黑警後
有事個陣咪又係成隻死狗咁報警
我認為警察起碼值25K人工
真係UNDER PAY左好多....

覺呀 巨多幾千當做帛金都好既
始終叫雞放蛇都會奶性病

覺

其實都係 聽完你咁講發現份工都幾高危

Yes

梗係啦，又要隨街打人
好撚攰嫁麻隻手

覺呀 ching
講真22k叫雞都唔夠比
唔好怪佢地叫雞唔比錢

清懂得足球

唉 人工真係比少左佢地 或者帛金做多啲啦

比22k佢地去強姦同非禮市民又真係唔係幾夠嘅 香港成七百幾萬人 真係辛苦曬

出40k先合理 仲要返一放二

拎條命黎搏得22K你肯定夠?

23k啦依加
其實人工唔錯
係工時長左d
返七個鐘會更好 75分鐘lunch
枝槍咁重

消防員人工比警察更低，但危險性高，你又唔講

依加鬥慘?

支持消防員人工起碼30000

人工少咪唔好做囉

警察好慘咩

又冇人拎枝槍逼佢地做警察
就算有都係佢地自己人黎

大你30萬

有牌蠱惑仔比14k人工就差唔多